靚女真係唔洗付出代價

讀書時期 做group projects就算做得幾差
甚至freeride都有狗公爭住幫手 如果係2人project 仲衰 佢搵friend呻你就成為眾矢之的

出黎做野 一班狗公爭住幫佢做野 公司老細寧願炒個做得野既都要留佢係身邊

佢要做既野就係定期做美容 keep fit 然後搵荀盤

相比之下 男人始終都係要捱 要有實力先會比人睇得起 唔係只會換黎一句食軟飯 靠父幹

唔想性別歧視/stereotype
但係好多時身邊既女性都係飯來張口 比野佢做佢唔會思考完先落手做 做錯又唔接受批評
反而係呻其他人要求高 無諗過自己做出黎既野真係成篤爛屎咁

愈叫男女平等 其實男性愈黎愈受刻薄 其實女人如果真係覺得capability =男人 咁男女要做既workload係應該相同+相等 而唔係不斷要求男人

帶番個頭盔先：我知好多女仔都好有上進心，可能係我身邊啲女仔多數都係大小姐先會有咁既錯覺

夜啦，晚安

靚女不嬲玩撚哂
收兵定時有禮物收 出街唔洗錢
仲可以屈埋學費
根本唔洗點付出 樣靚又識玩就有班仔係佢背後默默付出

靚仔都得架

學校定職場都係靚女玩撚晒

靚仔無料只會淪落成一事無成既Mk
但係靚女就依然大把人爭住養
不過如果比你識到個富婆又咁岩睇你上眼
都可以奶下閪幫補下洗費既